Это код в лекциям курса по го, который читался весной 2017 года в Техносфере ( МГУ им. Баумана )

Если вы ходите полноценный онлайн-курс - мы выпустили улучшенную и обновлённую версию на платформе Coursera:

https://www.coursera.org/learn/golang-webservices-1?utm_source=mipt&utm_medium=institution&utm_campaign=gitlab_post_mrg 

Там есть и оцениваемые задания, и форум с поддержкой, и сертификат об окончании.